有咩方法可以好似播歌咁播mp4片？？

要隨機播放，單首播放同埋有得分播放清單，可以背景播放，用緊foxtube應該明我講咩，可惜個app已經下咗架又唔支援新os,諗喺番舊機down youtube再send去新機播 ,ios

nplayer試咗,唔得

真係無？？

foobar

Android MXPlayer 好似可以
iOS 唔知

放片上去 youtube
Create list
Use chrome 設做 desktop version
做背景播放

我要好似播歌咁播mp4片,呢個方法唔work

Ching use iOS?

yes

用得iphone就唔好要求咁多啦

我都唔要求有得down youtube，只係想影片當音樂播，又可以睇影片姐

播YouTube 片就有，Evercast

搞到咁複雜轉哂做mp3仲快

睇住片嚟播歌呢種快感你點會明？？